同你地班飛左另一半既講

同你地班飛左對方既人講
唔夠愛唔係籍口 乜你地真係甘心
放棄一個對你咁好既人咩 而唔肯再去磨合
既話 請你放佢地走 唔好要對方難受
同比對方充滿希望 當你曾經做過啲對唔
住對方既事既時候 你求人地原諒你
對方都義無反顧咁原諒你接受你既時候
你要諗諗 呢啲唔係必然既事
而家到你飛人 人哋苦苦哀求都係希望
大家可以去為對方去行出呢個關口

要記住 人唔會一成不變
呢句說話係你同我講
冇嘢係有保證 除咗改變